有無人今日心情差得好緊要？

又有番尋死念頭

心動不如馬上。。。

星期一喇

情緒病底穩定左好耐，我估可能天氣持續好差
自己又有啲心事加加埋埋

唉.....

係聽過陰天真係會令到心情憂鬱啲

好辛苦

you are not alone

次次一係咁落雨我就會心情好差 下午先爆喊完
上年雨季又係咁

情緒病底
返左五日工放假零舍差

巴打成日叫春 我都認得你

又喊了

巴打又見到你

唉，我走唔出去

日日都好想喊

屌 有

咁唔係今日問題

到夜晚又黎料

又落雨啦屌你老母

巴打 乜又係你 我都放唔低